炮台山連儂牆同對面美心西餅門口舖晒何君堯張相

話說呢兩張有d幾靚

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

好正
以為爭大耳隆錢

爭香港人一個公道

君堯之路